# db_filter
Тестовое задание 
# Task
Создать динамический фильтр обновления данных из БД на странице.
При выборе опции, фильтр должен асинхронно обновлять на странице данные о количестве результатов существующих
в базе для данной опции. 
